<resources>
    <string name="app_name">Vivo</string>
    <string name="opt1">Mau</string>
    <string name="opt2">Razoável</string>
    <string name="opt3">Bom</string>
    <string name="opt4">Muito Bom</string>
    <string name="question1">O que achou da escalada?</string>
    <string name="question2">O que achou da caminhada?</string>
    <string name="question3">O que achou do rafting?</string>
    <string name="question4">De forma geral avalie o centro</string>

    <string name="about_us1">No pro diam invidunt erroribus. Ponderum electram te eum, at has debet
        cotidieque repudiandae. No possim atomorum ocurreret sea, an sed porro salutatus expetendis.
        Quo modus argumentum cu, causae invidunt no vix. Sed solet expetenda et, exerci epicurei
        cu pri, vis iriure facilisi ad.  Congue audire evertitur at nec. Ex quodsi gloriatur
        forensibus mel, nec epicuri corrumpit ea, duo altera ponderum ex. Docendi dignissim mel ut.
        Ne has placerat voluptatum reprehendunt, mei latine graecis liberavisse in. No sit verterem
        singulis, quaestio assueverit ius cu. Eum tation tamquam id, ne rebum autem debet vix, eum
        impedit theophrastus cu. Et nec diam discere. Ne homero alterum conceptam eam, ea audire
        admodum suscipit vix, cum doctus corpora facilisi ea.</string>
    <string name="about_us2">His mutat possit suscipit ea, at sea populo inciderint. Sit ad suas
        ullamcorper contentiones, eos ex saepe tincidunt disputationi! Ea repudiare signiferumque
        cum, ad cum alia erat? Quot legimus appareat ex vim, nam brute gloriatur ad! An pro
        honestatis eloquentiam definitiones, illum reformidans duo ad, malis consulatu pro ne.
        Ad est meis mollis disputando, sed eius officiis eu. Et inani iudico sea, usu habeo nobis
        salutandi ea, est ludus quodsi philosophia cu. Graece feugiat nostrum eu mea, suas munere
        legendos ex vis.</string>
    <string name="title_activity_how_to_get_here">Map</string>
</resources>

